跪求好既跌打

傷左頸同腳
睇過兩間都未好
有冇近九龍 or 沙田的跌打

博康廣益堂 老麥格黎

沙田圍果度？
收幾錢左右
係咪跌打？

推

新蒲崗陳海葵

試試先

爸打係點傷法
之前我傷過腳，睇左好多次跌打都唔掂
之後睇左兩次針灸就搞掂

做gym拉傷頸 都睇左好多次跌打
腳都傷其實 跪步拉傷

湯紹聰
西九龍中心對面

就黎睇到破產
希望睇d唔會拖症既
十萬個跪求有冇好介紹

爸打有冇考慮過睇針灸
我自己覺得跌打好撚呃錢

可以試下 有冇推薦

上水中醫坊 陳醫師
250一劑 爸打可以試下
上之傷左 d跌打路一直同我講話傷左腳
捽左幾次都冇料度 之後朋友介紹我去睇針灸
醫師話我傷左腰影響到隻腳 之後佢幫我針左兩劑就冇事

真係咁堅 試試先

係咪叫陳瑞毅 龍琛路果度

Google完好多個姓陳

大埔周森

觀塘 黃嬋娟 好多朋友都係佢睇好 180$

巴打你點樣做gym做到拉傷頸？

我都唔知 做晒所有動作 之後開始痛

有冇做過lateral pulldown?

符興街 陳瑞毅醫師